意大利新托迪羅馬大將辛尼奧洛已收皮

羅馬又搞傷人

樓上兩個一齊死

都唔係青訓新乜鳩托迪

羅馬依d柒到核爆嘅球會就快撚d摺埋啦屌
球迷就入新疆再教育營思想改造

拜個早年

收...馬